
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sphinx-Book-Theme\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "Contents"
msgstr "內容"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Search the docs ..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"

msgid "By the"
msgstr "由"

msgid "By"
msgstr "通過"

msgid "תוכן"
msgstr "內容"

msgid "Copyright"
msgstr "版權"

msgid "Download notebook file"
msgstr "下載筆記本文件"

msgid "Download source file"
msgstr "下載源文件"

msgid "Download this page"
msgstr "下載此頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯這個頁面"

msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

msgid "Last updated on"
msgstr "上次更新時間："

msgid "Launch"
msgstr "發射"

msgid "next page"
msgstr "下一頁"

msgid "Open an issue"
msgstr "打開一個問題"

msgid "open issue"
msgstr "公開的問題"

msgid "previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Print to PDF"
msgstr "列印成PDF"

msgid "repository"
msgstr "資料庫"

msgid "חפש בספר..."
msgstr "搜索文檔..."

msgid "Search this book..."
msgstr "搜索這本書..."

msgid "Source repository"
msgstr "源庫"

msgid "Sphinx Book Theme"
msgstr "獅身人面像書主題"

msgid "suggest edit"
msgstr "建議編輯"

msgid "Theme by the"
msgstr "主題由"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導航"
